最深刻的動漫人物名

三日月夜空

三日月augus

一方通行

長谷川泰三（廢柴）

性gay魔

定力爆
一直唔撚明點解譯個咁撚樣嘅名

禁書大部分角
一方通行，警策看取，垣根帝督，風斬冰華
河馬d用字唔奇特唔用

吉良吉影

七七見奈波

鬼舞辻 無慘

DIO

假名

好耐之前已經有人話佢改埋晒D名好中二

就直接叫烏賊娘

Luleouch V Britania

愚地獨步

離豆子

林友德

Alucard
調返轉係Dracula好型

佐為

Yagami夜神月 →I'm a gay

藍染

邪留丸

基路亞

我妻有奶

文筆差係咁，將性格、能力直接加入個名，容易令人有印象

空 白

因為係來自音譯Debug一詞

我一直以為係delete

一方好似唔係名黎

都有講法係音譯delete bug

Do Re Mi

咁我英咪成套都係垃圾？

師走米娜

當時係第一次知有哩個姓

果青啲人名

蛭魔妖一

一條樂

東南西北中央不敗

係

師走之翁

雪之下雪乃

忍野咩咩

但係數碼獸唔係都叫XX獸㗎咩?
咁點解唔幫佢改個好啲嘅名再加返個獸落去

宇智波佐助

桐人

比古清十郎 略懂一點劍術

一方通行
風斬冰華

金剛阿含

Ching 6 ball

東城綾 西野司 北大路 南戶唯

火野麗

因為定力爆唔係數碼暴龍黎，係程式嘅一種

岸邊露伴

本身入嚟諗住打呢個

峨王力哉

四月一日君尋

月光疾風

仲要有啲係讀做另一個字
例如一方通行係讀accelerator

空空空

呢個用日文讀先經典
ななななみ ななみ (nanananami nanami)

自來也
All Might
JoJo

多啦AV夢

立華奏

條仔 音無

madao

擬寶珠家族

夜神月

壽限無 壽限無 扔屎機 前天的小新的內褲 新八的人生 巴魯蒙格.費札里昂 艾札克 休納德 三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是在一倒刺的感情 背叛好像知道我的名子 我知道他不知道的 不在家 乾魷魚 鱂魚 乾青魚子 糞坑 鱂魚...這個跟剛才的不同喔 這個是池乃鱂魚 辣油 雄帝 宮王 木村皇 呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

基拉大和
明明係男主角但又殺人又偷食又企係道德高地

所以好有印象

世界最強妹控 魯魯修

不破愛花

霞之丘詩羽
逆迴十六夜

屌你
我打咗咁多年月下到𠵱家先知

久保嘉晴

個名唔知點解鳩得黎好順口

電次

金田一二三

音無小夜

阿散井戀次 ，細個覺得個名好型

C.C.

應該係delete mode?
台灣譯帝厲魔
個音好似唔多啱

Bruce Wayne

戰場原黑儀

超級比達

Keroro

四月一日君尋

個姓仲要真係有人用

飛雲

沖田總司

白虎亂月

緋村劍心

雪代巴

伊藤誠

天澤聖司

臭口全

D-reaper wo

我都諗住打呢個

刃牙

桃地再不舉

高野一二三
鷹野三四

伊藤博文
西園寺公望
桂太郎

春咲千和
夏川真涼
秋篠姬香
冬海愛衣

男主叫季堂銳太
四條女四個季節襯返曬

金田一一

姓四月定四月一定四月一日？

永丸一洋黑

姓四月一日(わたぬき)

有人話 D for debug/delete
另一種講法係D for digimin

貝木泥舟

D for delete

小中千昭 Tamers系列構成

你咪係我男朋友仔

死死若丸

好難唔係呢個

個名一聽就覺得好怪

音無

ボボボーボ・ボーボボ

內輪止水

閻羅王響下面選議員呀！落去啦！

敕使川原 優

叮噹

基頭四

十六夜咲夜

喜羊羊

...好多年前既外國電影德古拉之子已經係改呢個名
可以去睇下avgn惡魔城個幾集

眼鏡

一定係姓劍士名桐人

約翰·保奈絲·聖安德烈·馬蓮努六世
維多利亞·伊娃諾娃·謝列布利亞科夫

見邊個名長會走去記咗佢

小魔女doremi

山並

光熱斗

雪之下雪乃
由比濱結衣

阿寶
仲有r爆頭都諗唔明點解會將夏亞譯左做馬沙

靚仔到

黑雪姬
西園寺世界
曉美焰

夏川真涼

套野講乜個人係咩樣都完全唔記得，淨係記得個名

綠谷出久
爆豪勝己

再不斬

ボボボーボ・ボーボボ

另外JoJo大部份替身名記得好清楚伹唔記人名

愛德華

八神疾風

伊奧里亞•舒格堡

Kissshot Acerolaorion Heartunderblade